降魔的2.0 4

一姐

收皮啦屌你老母

恐嚇？

請認真一點評分
速度不要太快

降你老母

你狗黎架？仲屌TVB我屌你老母臭系
你老母做雞比狗屌啊

打

憑你？

點解我覺得好應境
成班人做晒鍵盤戰士

d死人垃圾神棍...

推

Bonnie咁激動會唔會流產

Bonnie d戲真係越黎越好
跟咁多前輩學野有料到

咩名

9點半又有雯B

可以上二線

who

真係好似睇緊Bonnie咁

你狗黎架？仲睇TVB我屌你老母臭系
你老母做雞比狗屌啊

摙

下？

依件成熟d
愛回家幼稚d

阿ling會唔會搭咗譚道德架的士

再下套又青筋

?邊個

她她她呢？

劇情進展得好快

烏呀

有2個po

sure this

麻麻地
她她她思捷搶眼d

支那圖

講緊連匪

gd

都係續返第一輯劇情

【本報訊】由女藝人薛家燕任代言人的日本OTO牌一款足部按摩機昨日發生罕見「夾腳」意外。一名婦人在上環一間百貨公司試用其中一款新推出的足部按摩機，可是十多分鐘後疑按摩機發生故障，導致女事主左腳遭按摩機緊夾，職員多番拯救，甚至拔掉電源仍無法將她救出，最後由消防員拆散按摩機將其腳拔出送院。

c drive

駁唔刀

而家啲支那仔

黑警上連登

講緊連登仔

又係C drive

做咩著armor

C Drive

五毛仲專業

又C://filediu十年前既錯都唔識改變

又串勇武

以暴易暴 想點

不停幫黑警洗白，tvb 又贏

留名等睇以暴易暴張圖

正評愈多
展明愈強大

個鬼佬個樣咁咸濕

今次氹唔到

個鬼佬好煩

黑警

又串緊連登仔

我覺得呢段有啲似《虛構推理》-鋼人七瀨篇

咀bonnie

點解可以點垃圾

展明好撚型

以暴易暴 講得好岩

點解唔隊bonnie
打虛體唔打實體

識射死光都頭玩竹

wa

又唔夠揪又引佢黎

展明同隻比卡超有咩分別

C君唔出黎幫拖

因為寵物小精靈都唔係打訓練員

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
睇TVB死全家

今日咁多洗板

Bonnie 真係唔靚

樓上2條傻鳩block

唔需要

Bonnie個魔種點算

汪子勁

全部已檢舉

冚家剷啦屌你老母

佢地兩個po都去

佢兩個出埋今集係咪唔會再出

下

點止兩條

好似抽晒呢排所有事既水

Block 一block就搞掂貼咁多都無用啦

仲有個畫魔

好姣

咪係不過樓個度幾有創意

人仲有用過魔

完～～～～～大結局

暴走

hana

開波啦18年

死都咁on9個樣

馬明要訓坑渠蓋

D特技效果好好笑 永遠有種delay感

第七集炸

咁好聲 邊個唱?

點解呢一輯怪怪地

有Bonnie先洗版 成班含撚死啦

第一季完

係呀，完啦

風獅爺識死者蘇生

多牙怪

hi 屈dee

on9 劇

屌你

蔣志光

點解你仲喺度

喜得佳

下集有風獅爺

吓 即係典

落左陰間部的士都有廣告

屌 部的士去到靈界都仲有廣告

Welcome back

回歸

下集終於風獅爺&芷若

好撚好聽

飛虎好多女

D特效係咪用緊小畫家整

好勁

嬲到植物人都醒

馬季死左 全劇終

飛虎好多靚女
又要追啦

上番水

唔好洗啦 傾緊套劇

有無失憶

原來有兩個po果個比人係咁洗版

好撚黃ah
唔好以暴制暴ah
魔警

出咗糧啦

Block撚哂班洗版撚

牙連不會bam

無線深黃

Block咗幾十隻

cctai又神助攻了

Buddhaland

我都諗起

真既展明一樣係咁

你未試下囉

要咀黎番生

直接打bonnie咪得

TVB呼籲所有遭到網上威嚇、滋擾的人士和商戶絕不能退縮，必須挺身而出，盡快向警方舉報。

班弱智咁樣只會令我想推多兩推

我一早檢舉晒

洗一推十

算啦班垃圾唔敢出去比黑警打 淨係識係度刷存在感當自己做左野

你知道嗎?
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
睇TVB會浪費電力

拉咗會開post講咩？

推唔夠10個你死全家

我繼續追住po睇

好波 c hing

就嚟一年

人魔大戰 做戲做上腦

你知不知道
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
看見你生氣我很開心

完左

樓主試下學機場特警咁開po，cc tai班傻hi比完like就出返去

[推到完場] 機場特警6

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢要改個名

咁樣開po，樓主會收唔到人工的

好好聽

幫你推下先 咁多圖

Cctai佢哋老豆老母播降魔的阻住佢哋睇卡通片

真心唔洗膠

知不知道
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.

話說頭先打交嗰幢樓喺邊度

唐寧都請到

viutv好波

嘆息橋真係幾好睇

個度係
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
新屋嶺呀屌你老母

係唔係有亂碼？
巴打講咩？

好似..係
知
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.知不知道
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

2.0今晚bonnie係咪第一次出?

Viu仲藍過tvb都有人吹奏

拉

陳奐仁同衛詩雅呢場拍得好好

viutv好波

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

+1

嘩屌唔好再長啲

狗都唔睇 去viutv睇iu仲好

❔

屌 洗乜撚嘢版全部block哂 再洗版死全家啊

做埋今晚Bonnie就冇戲份

福～～～～～～氣

我想問下一輯鼠尾草妖點解會係芷若ge面貌?

幻化成最在意嘅人 展明太憎太在意芷若所產生負能量

佢自己都記錯
喺ig話今晚之後就冇戲份

,

風獅爺

黃智雯好正

傷口一滴血都冇

啱啱彈起個個係靈魂

屌你老母，垃圾Tvb

成班傻仔咁威唔出街叫
淨係識係度吠黑警死全家

廣告的2.0

moon正撚到
樣靚波大腳長白滑又高

去uwant 出post 自己推夠佢喇，過主喇

朱千雪靚啲

但係只出咗一集

屌你老母cctvb

一定係一陣間仲見返呢個樽

cg幾靚

收皮喇，屌你老母，tvb

打手post, tvb 過主喇

收皮喇tvb

收皮喇

屌你老母
Cctvb

人力發電

咁似黑豹見祖先嗰度

走喇好嗎，求下你地cctvb

Cctvb 屌你老母

的士佬死全家

走喇，cctvb

大口雪

龍猫 有為

蔣志光上集點死?

收皮喇，cctvb

個死靚仔好面善

點解佢話加氣

電死

嗚呀yes~~

電死左

後生既小馬?

死咗都要返工

全部都係想像出黎

真係佢？

正正想講呢個

佢嘟人係扣乜 扣精數呀

喜得佳
買廣告買到去靈界

係

個靈魂困咗係幅畫度

YES

怨婦ling

佢啲廣東話好好

頂你唔順

燒衣紙錢點會DRY！

呀鬼 你都係講返英文啦

才撚

bonnie啲演技好正

死腳膠

係咪講緊藝術界現實

仆街 套戲變左童話故事？
仲有個大話魔王
條友係邊到黎 講野又唔正戲又屎

呢part咁似列車戰隊

欣賞底褲

同第一輯一樣拍黎做乜

召喚屈dee

今年點都拎飛躍女啦

Same

上身食野吊住條命未可以續命

屌呢part有啲催淚

慰玲bb

成對波壓落去

咁細個就咁咸濕

有無睇德魯納?依D叫霸佔身體,會令原靈魂更加難返黎

我無廣告

賴慰玲 一個字 wifeable

佢仲未失控既

條靚仔咁識食
一野枕落賴慰玲對波度

小儀

媽

遙不可及

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB
樓主幫幫手置頂 唔該

呢個小儀係咪假

小儀終於出場喇

但係冇金剛

無套劇既設定可能無呢啲

小儀比tvb炒左

金剛

金剛呢

假架

金剛掛住同啲囡囡去旅行

一起遙不可及首歌就想喊

過咗檔同師奶去旅行

地獄廚神

冇金剛有啲可惜

阿爸去咗Viu tv

金剛過咗viu
同啲大波女女去旅行

去咗友台

焗耐咗會返生

點解仲可以睇cvtvb

垃圾po

過檔去viu

馬明啲戲唔係話好精湛
但幾自然睇得幾舒服

金城安點算

隔離台又有新小儀Hailey

屌你咩

隻垃圾公仔198？？

佢出撚曬名架啦 屌臭佢岩 日日睇佢開post比人屌
睇啦 幾時中肺炎啊黑狗港豬

唔記得上集馬季係點樣知道金剛小儀係老豆老母？

有鄧佩 有湯洛雯做對手

諗起神探哥倫布

麵檔火燭

好想知點解仲有咁多廣告

車到去火場到落車
加上搵到D新聞

犯法就係犯法

政府+紅資本鎊水

遙不可及真係好撚正

36.3 機場asu

會唔會係真實小儀最幸福既時間

小儀都算保養得唔錯

.

無限月讀

Beyond

咩料

原來係小馬兒童

beyond

個細路揮得仲開心

光輝歲月

佢童年黎

個細路係小馬自己

光輝歲月
Tbb深黄

雯B想點

鐘聲響起歸家的訊號

其實降魔的個universe
可以 有無限發展
可以玩大啲

好似話係有三部曲

細路D戲ok

一、番外、二
三部曲

跟住前傳三部曲

再有後傳三部曲

自己都認唔出細個既自己

髮型都一樣

呢條淫婦係堅正嘅

我之前睇維基都係咁講，但唔記得第三部曲計劃係點

雯b正撚到

好淫

雯B

Mandy好正

Salvia

pina colada

依家係成長緊
第三曲就真係降魔打怪

拎粒錢丟人個胸

隻魔淫撚到

魔點通佢返生

咁好心提佢嘅

個鬼佬好煩膠

都冇理由變童話故事嫁

魔術師?

機關槍

Jm9

m249

Star Wars

j m 9

又要解釋來龍去脈

cls

有幾童話姐
都幾殘忍喎

好悶

做到離撚晒罩

喜得佳真係多撚得佢
千祈唔好搭佢廣告嘅的士

維吉爾
又藍色武士刀又果啲藍色飛針

個鬼佬戲屎

係好撚悶

喜得佳先係永恆

想睇石敢當

有乜咁悶

睇完salvia就見到阿瑾做緊愛
太大反差

今輯好悶

唔記得曬啦

嗰個女魔鬼 (落咀咒嗰個)同莊醫生有咩關係

節奏咪差唔多

不用分得那麼細，大家都是淫雯

個隻草魔化身丫嘛

好似樣爭啲認錯

咪又係同一個人演

Total 6個廣告

個鬼佬可唔可以收皮

柒到

鬼嚟講佢啲演技都幾老尷

收煉20年 屌打幾百年收煉

修

好想比雯b折磨

大話魔唔小心講左真話

其實啲cg做得幾好

我知點解咁怪 隻西人鬼d廣東話唔正搞到好出戲

個世界爛晒
依然仲有喜得佳

黃智雯做戲我覺得唔好睇，點解呢

咁多眼屎

叫到好噁心

呢個鬼佬咩料？好多劇都有佢

不如叫佢講英文算

扑野戲你無睇姐

咀佢返生

個西人真係好唔掂呀dllm

同條屍KISS

睇喬寶寶好過

醫生唔係應該做cpr咩

芷若 = 方以因
salvia = pina
雯b咁鐘意做多重人格既角色

呢首bgm正

唔夠鬼佬用

佢走咗啦

小馬

最衰布偉傑都離開左tvb

阿moon正定雯b正

人魔大戰

要諗既咩

明知會復活，冇乜緊張感

都係拎唔到女主

真係冇人用

岩
牙

都係既
唔作邊有劇拍

爆seed

挖金？

石敢當

屌樣都冇

到此一遊

變左屎車

八婆

人魔交配

點都好過對住你呢個八婆

究竟salvia想點
我開始睇到有啲混亂

有冇人覺得拍豪仔冇咁好睇
始終都係同石敢當好睇d

打冷陣

石敢當係真愛

本尊

掙扎

喜得佳有免疫

OMG石敢當！！

喜得佳仲係乾淨

想喊

無分別,你地又屌佢地無分別架啦
搵野黎講

得喜得佳廣告冇泥

石敢當巧打其
豪仔太chock

其實呢度只係馬季嘅牽掛做出嚟嘅世界，唔係真係死？

成車屎

個細佬係邊個？

5歲小朋友即係兒時馬明？

佢自己

大結局

馬季

傳說中既 飛的

轉台 88

喬寶寶都一樣

好好睇

佢細個嗰樣

大話世界

大話魔做出嚟

大結局了？

架的士識飛 笑左

呢度啲人唔係全部假架咩

覺得一代首歌正過而家

呢集有d eva 既feel

喜得佳俾咗幾多錢落廣告

唔係第一輯個底 今集真係俾人感覺好膠化

降魔的2.0經已播映完畢

神劇十八年後喎

呢集幾surprise

應該都係心魔黎 今集主要回應返本尊個問題

降魔係咩？

有字幕

劉佩月子

又收多條o靚

屌條鬼仲有戲做

鬼佬

變返膠劇

所以馬明其實好掛住salvia ?

渣的士原來咁型又溝到女
有冇人準備考牌渣的士

強烈建議皇冠車行攞呢段片賣廣告

建議你去問李華明

帶choker咁重口

個鬼佬幾cute

石敢當!!!!!!!

佢自己2個心魔
1個善,1個惡

好sm

熄電視啦
Dllm

好似《異能仨》(MR.GLASS) 咁 最終人格「野獸」

前幾日播「遙不可及」，今日竟然播哂「遙不可及」同「到此一遊」首 bgm，之後石敢當又問佢（小馬，降魔係咩？），屌，又諗返起第一季

鬼佬做嘅世界困住小馬
入面啲嘢全部都係小馬自己諗出嚟

阿moon對腳正撚到

CULT片不嬲都膠架啦...

其實依家首歌都好有意思，你看看歌詞欣賞吧

草魔同石敢當嘅靈魂一直係小馬身邊

竟然就咁完左畫魔仲變左常規團隊
其實10集同上季好似差啲啲

佢殺左人個個心魔

石敢當去咗佢內心世界救佢？
佢本身係邊度其實

我正想講，EVA心靈電車

E首聽聽下都ok

好衰 又整蠱啤啤

巴打識貨
有共鳴

應該消失咗

莉莉咪一樣變左常規

垃圾

loop咗兩年幾都仲未聽厭

屈dee

其實所有野都係馬明內心對先人既感覺形成

十字路 如何地選擇最好 誰願意 獨剩下你孤單一人上路 念舊日 能平靜生活多好 無奈看 你與我 各自有歸途 途中差距怎修補 其實我願陪著你 卻又留下你 我用殘酷最奇特方式對你 痛在磨練你 竟比你更悲 兩個世界到此一遊禁地 我在逃避你 也在維護你 似是無份有緣未知的奥秘 看 故事逆轉迴腸盪氣 怎能忘記 笑與淚 我跟你 十字路 如何共天命對賭 危難裡 自願為你走出一條血路 用盡力 如何又超越天高 橫豎我 到這裡 已踏上征途 除了踏前 沒退路 其實我願陪著你 卻又留下你 我用殘酷最奇特方式對你 痛在磨練你 竟比你更悲 兩個世界到此一遊禁地 我在逃避你 也在維護你 似是無份有緣未知的奥秘 看 故事逆轉迴腸盪氣 怎能忘記 笑與淚 我跟你 我願陪著你 卻又留下你 我用殘酷最奇特方式對你 痛在磨練你 竟比你更悲 兩個世界到此一遊禁地 我在逃避你 也在維護你 似是無份有緣未知的奥秘 看 故事逆轉迴腸盪氣 怎能忘記 笑與淚 我跟你

「兩個世界到此一遊禁地」完美表達今輯主題

我覺得布偉傑個樣太老實
呢個鬼佬傳神d

終極boss係咪佩儀？

開頭d 笛聲聽到好心酸

一半做左子彈 一半力量彼馬季

屌你老母 仲睇tvb 拉

死後所有野都係小馬自己ff
黃智雯=心魔，一直存在
石敢當最後出現幫小馬都係小馬ff,小馬有一絲求生意念同埋最想見石敢當

我覺得佢做得幾wild
幾有西洋魔既感覺

一陣聽下

石敢當出返黎 係有d感動既
個人見解 石敢當應該係真係消失左 呢個係馬季內心入面既石敢當

幾有搞鬼小丑feel
不過佢d廣東話對白好辛苦，雖然聽得出咬字盡左力

講都要屌

應該今輯都唔會有石敢當 但可能下輯有望呢

on9仔

如果要豪仔同石敢當同場 其實導演都好難拍
不過上集都等左豪仔等左20集
今集等返20集出黎滿足下大家都唔出奇
佢公仔都出得黎賣 斷估唔會無戲既
9成馬季修練夠就可以變返石敢當出黎

牙狼 鬼佬BOSS

呢個鬼佬係真心喜歡做戲，唔係當打份工搵食，睇過佢專訪，佢係德國人有家族經營的私家醫院唔做，黎咗香港做戲係因為佢好愛香港同好愛做戲。

豪仔捨身救馬季>馬季揸的士擰轉頭見到石敢當>End

你呀？

我覺得個鬼佬做得唔差喎
點解咁多人咁憎佢

譚凱淇

我覺得一個外國人肯去學粵語融入當地既文化已經好勁

明顯係啦，一切都係小馬心入面既幻想。
好多日本動漫都用呢條橋。
ex鬼滅之刃 無限列車篇

芷若醒起的回憶 反應咁大

萬二蚊原來2020年3月完左無線合約
《殭》(謝安琪個套) 無客串 , 《降魔的》又無客串 , 以後無機會啦

因為佢終於知道展明原來係俾小馬殺死

真係抵讚啦
今集覺得佢好正
只係好多人笑佢講唔正
但做戲 一定好過喬寶寶個d啦
高朋滿座 喬寶寶勁假

突然之間， 腦入邊多左幾段自己完全唔知道的記憶
知道自己一直鐘意佢， 同時間心愛的人一直守護佢，反應一定大

個鬼佬啲身體語言幾正
上集同Bonnie傾計嗰幾段戲

有石敢當本尊返黎 d回憶先返黎

最重要係頭先畫面度有展明點死法，佢知道咗馬季殺過人係好難接受的。

😀

溝醫生都得呀

芷若同惡魔芷若有咩關連

有個位bgm 有啲似尼爾自動人型，你地覺唔覺

睇返1.0 石敢當話小馬會吸身邊啲靈力，咁依家佢未吸緊該仔佢地啲靈力咯

豪仔*

冇關連 魔係因為展明鐘意芷若而用佢個樣

原來如此

豪仔又唔係精靈
反而風師爺呢

風獅爺仲未睇到力量有幾強 暫時係封印石敢當同秒殺莉莉 估計搵得c君做 都應該唔會死 唔知同芷若關係又會點變化

大磁石

25集 剩低15集

幾時入油變左加氣...

係魔比力量bonnie
再整汪子勁出黎
然後汪子勁又唔算魔...

個死gay鬼佬講野好似金剛開頭咁

呢輯吊...銷牌照
又掉...頭

我覺得係呀ling畫咗展明個畫像出嚟
然後個大話魔將佢實體化出嚟
之後呀ling注啲魔力落佢度
簡單嚟講展明係傀儡而ling係操控佢果個主人

如果係都明白啤啤點解長時間唔係小馬身邊

近一年的逆權運動，不少聲音指克警濫權、濫捕，至今近8千人被拘捕。《蘋果》收到消息，有傳被無綫力捧的26歲小生麥凱程（Alex），於去年底一場示威活動中被捕。據知，無綫得知事件後大為震怒，立即煞停Alex所有工作，就連最近播出的《降魔的2.0》都無份宣傳，Alex疑因政見遭公司打壓，星途黯淡。

石敢當係比馬季篤尿整醒 所以有關連
風師爺冇

《降魔的》麥凱程傳參與香港社運被捕, 遭無綫打壓勒令停工

上季第十集仲未入戲肉

打工吧！魔王大人

麥凱程真係做暴徒比無綫雪左？佢呢種鬼仔格又唔似會搞亂香港喎

但拉左又會比佢出境去到法國？
係咪誤傳咋

賣廣告賣到去靈界

祝佢年年清明好生意

以後見到的士賣喜得佳廣告
唔搭了

taxi上面係咁要返屋企個個細佬仔係咪都係石敢當？定係豪仔？

睇返上季尾二個集講
最初石敢當一箭比左部分佢，之後雙方係兄弟有connection就再吸

屌你就屌你啦 洗擇日啊 屌你老母臭系
今日食左狗糧未？

新上帝打

香港01
涉刑事恐嚇TVB及《東方》 2男1女被捕無綫：去年6月起屢遭抹黑
2 weeks ago

我想聽英文呀

馬明d血對豪仔無用

英文型好多

我唔講大話啦

個鬼佬d劇情好7好尷尬

個鬼佬

魔b第3季先打

個BB係咪第3集伏筆

鬼佬講廣東話講到咁都冇人屌，上個禮拜小穴就比人係咁屌

龍貓嫂咁快變ling bff

被整爛既愛術品

d中文

譚道德咁仆街

害左個b多數又

魔星出世

咁個魔b有咩能力

記得個鬼佬之前係做開基佬角色

個bb似第三輯主角

笛子魔童

念力屌西

都係鼠尾草黎

邊套劇?

跳樓

跳樓了

大家都係單親媽媽易夾叫D
但如果知道係ling既展明累死龍貓就...

金城安幾時出場

積積

Bb幫佢飛返上黎

唔記得啦
幾年前一個二打六

咁其實都唔關ling事嘅

好大風

聽日8點

似喺大角咀天台

咸能左....
Bonnie

Bonnie: 不要丟人現眼！！

Bonnie 演技唔差

其實佢識左汪子勁唔係好耐嫁咋喎 重要次次見都係扑野

diu

土瓜灣嚟
下低係宋皇台道

子勁識轉彎掛

仆...

report先

俾人拿左個處既女係咁

屌你老母 睇TVB

u right

愛情係盲目

汪子勁做呢幕好似有啲諷刺

呢隻展明係大話魔定bb整

咁多頭髮

大話鬼佬嚟

大話魔

真人都係搞大人個肚走左

我覺得有啲誇張
Kamkam地

大話魔黎

Bonnie算做得幾好啦

如果個郭展明講啲唔鹹唔淡嘅廣東話就好笑

好快女一

咁樣同害人有咩分別

咁同還原基本步有乜分別

我愚蠢的弟弟啊，想要殺我的話，就憎恨吧，怨恨吧，然後醜陋的苟活下去吧

依個展明乜水

破處就破處啦，拿咗個處

郭展明係鬼佬變既?

笑片咩

因為淨係害到馬明，馬明自願

百歲山明明係大陸水
仲要有支那字
扮乜鬼法國礦泉水

生存意志有得憎好過冇

劇情鋪ling同龍貓嫂，應該就係之後俾ling知原來展明真係仆街

害埋個2母子既生活...

參考毒丁佐助既生活

好戲

繼續呃個八婆
真係好咩

好條毛生活咩

點解做展明d中文變番正

鬼佬咁勁

會強姦人既魔警

靠龍貓嫂感化

做左自己友即刻變on9仔

個鬼佬又幾搞笑

tvb好好睇 值得一看

幾時出有為

昨日咪出左

另一個

冇左智雯d死人笑聲

屌你老母睇tvb死全家

幫晶晶領養多個仔囉

屌你老母死全家啦仲睇tvb

食乜鬼

隻大話鬼幾過癮

使魔

有個咁靚仔既鬼佬做奴隸

陰公，智雯連續兩套劇都咁慘咁heavy

養鬼仔

咁無骨氣

22

我做你枝鳩

撚狗咁撚

莉莉件衫同第一集唔同咗

屌你有番D上集D膠味

好好笑

死擦鞋仔

小魔女doreme

隻鬼佬做D ON仔又唔差

好想奶啤啤對腳

小櫻？

小魔女doremi

鬼佬上位了

派派邦邦

哈利

小魔女dorime

個鬼佬成個金剛上身咁

個鬼仔好正

屌你......住唐樓養番狗

小魔女do Re Mi？

比利卡比利那那撲撲利那比比露多
鬼佬識doremi

嚟啦有錢女

鬼同你ot

有為

IT MAN

問問Master Ma

呢下好正亂入到

如果係外國戲 華人做呢個角色 一定又辱華出精

艾鐵文鬼同你ot個個

到底邊個會買石敢當公仔

艾鐵文

莫文蔚做插曲好正
近期好好聽

上緝都有出場，做有為個網友

佢唔鹹唔淡口音好可愛
好有喜感

飛虎一定好好睇
要追

飛虎d女幾正

見人話，如果出番小馬擺係的士個舊石
會正d

馬明係咪會捉夠5隻鬼出魔幻舞台陣

好q喎

石就梗係抵買，做擺設都好睇
但整啲19毛公仔真係

成兩舊水，你買？

hot toy可以考慮出降魔的馬明figure

出女應該多啲人買

我宣佈飛虎 今年最佳劇集

機場特警 飛虎
👮‍♂️👮‍♀️👍🏻

舊石係沖繩見過

吳卓羲首奪視帝

小魔女Doremi 笑咗

木乃伊係暴徒？

呢個係龍貓就好

asu

喱段乜料

邵氏兄弟國際影業有限公司及優酷共同合作拍攝製作的時裝警匪劇集

計外購，fail

手足

master jo個景

但佢去了法國 點會係暴徒

較剪腳

反差萌...反差文

勞斯萊斯

個白衫佬who

冇得做了

好似睇緊膠版綠箭俠

馬國明做乜死老竇攞車頭相咁

唔關事ga

有為未死？

幾好笑

屌，HA

妖

唔係有為，係另一個人嚟

最佳劇歌 莫文蔚 呼吸有害

呢個係另一個人

垃b...show

艾鐵文黎

我想要石敢當
豪仔麻麻哋

最佳女主角 十八年後 方以因

個世界觀參考左牙狼唔少

自動續約

海魔 = 大佬

唔記得左點解莉莉叫馬明做高高

我點知d客幾歲

龍門任你搬

即黎隻妖

偽娘

人妖

又話的士探靈團，收咗皮？

蕭生係咪會死

好煩呢條友

幾時拍鐵拳無敵孫中山

鬼仔強你jm9？

穿山甲

推多次落樓thx

邵氏都計點解冇守護神？

扣$啦要

咁又一集

其他的士佬知佢降魔?

蕭山好嘢多謝蕭山

同早幾集論調好重覆

佢爆左自己有降魔既天命

咁02又計

扣剩14集 拍得住我和彊屍3 玩飛虎特訓無左半集

《荷里活有個大老千》（英語：I Bet Your Pardon；前名：大千世界），香港電視廣播有限公司及香港星王朝有限公司聯合製作的懷舊賭博恩仇電視劇

《守護神之保險調查》（英語：Guardian Angel）是邵氏兄弟國際影業有限公司及愛奇藝首次共同合作拍攝製作，集動作、懸疑、偵查元素的保險行業劇集

明未
你都要扣$啦

嗚呀
悅子

it部喎

幫你拍片

Tplink

乜嘢舞

無人話唔計得

莉莉唔嚟幫拖？

影裙底

小馬低b仔

馬明真係好撚仆街

笑死我

個死人樣

悅子邊個嚟

J佢

之前個個馬拉妹
走左lu

打飛g

個男仔好on9咁

夜晚攞嚟打丁

小米盒子

收嗲啦告鳩我呀

睇tvb死全家

係咪被捕個手足？

關人地isp咩事

你話用自己router咪得

問問master joe

佢講嘢唔準嘅

可以係喎

yourtv super

Yourtv super

頂你1500大把師奶去死啦

裝咗唔cut得

法國仔黎

有線

自己送上門

馬季仲蠢過晶晶

Your tv super 成人台

咸濕到

又劉佩悅

用把刀先cut到

用刀先cut到

降魔的2.0 5

手足個樣低低哋

睇AV

用刀果D先CUT到

追seed神器

好靚仔

抽奇妙電視

咁快

陽光男孩feel

搵itman出嚟即刻sell到晶晶

執左喎
你唔開電視？

個樣好耐睇喎

有為係謝雪心個條仔？

即講即出

點解title冇
再bam帶早兒

麥凱程，已被cctvb雪了

細佬

This?

有為笑死

咁耐先上水

艾鐵文唔係另一個戲嘅科學家嘅咩？

轉左人

鬼同你OT

首歌好好聽

點解？